燒山國安法之前就去咗台灣，連登仔就只係識笑人燈

而家睇返結果，佢走嘅時機好完美

50年前hku精英

真係在職果d應該冇人當佢傻

係讀書果d當佢膠